
                      El director de "Orgullo y prejuicio" y "Hanna", Joe Wright, vuelve al cine con una película fantástica por su género pero no por los resultados de su producción. Esta película, que se servía del interés de unos de los más grandes clásicos de Disney, no es más que una sería de acrobacias de grandes dimensiones y paisajes muy coloridos bajo una historia arrítmica y muy escasa en su creatividad. 